拗柴兩星期 仲係好腫

可以正常行路 跳到 冇痛
瘀到散咗九成 但仲係腫
有冇巴打絲打知係正常定點
兩星期了 好似好耐都未好返

好想打波

有無睇跌打

tg 傾下個情況